連登四大長老：腦魔，本人，貧僧，老衲

🚬😮整返飛先

邊個叫本人？

？

召喚會員本人

叫我？

蓋清呢？

長老

圍爐

朱茜

me

收爹啦
係得你一個影衰晒

蓋清都冇

一睇標題就諗起笨人吹屎眼

本人

香港航空條PR自稱「本少」

出現了

好似未見過lihkg 有貧僧